"Hoe kan ik helpen om hem te vermoeden, toen ik eigenlijk zag hem met de coronet in zijn hand?"
"Oh, maar hij had alleen opgepakt om ernaar te kijken.
Oh, do, do take my word for it dat hij onschuldig is.
Laat de zaak neerzetten en niets meer zeggen.
Het is zo vreselijk om na te denken over onze lieve Arthur in de gevangenis!"
